真黃店 = 貼1.1遊行文宣

簡單驗證

【再次有圖有真相】令街坊知道「1.1」遊行嘅最佳方法

push

推

琴日去一間黃店食飯
佢哋用黑板寫黎緊既日程表
過咗就劃咗佢
超有心
即刻叫多d野食

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
各位手足 二零年見

好波

Push，已有日程表算唔算

真係黃就緊係想推11遊行

分享下邊間？

邊間